新疆多個鎮領導被免職 據涉集體抄襲將其他地方疫情應急方案搬字過紙！

支那國粹

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

大家都係約埋29號完疫症，有乜問題

紀檢單位表示，在發現問題後已當場指出，並督促負責人立即解決問題，將風險和隱患降到最低。

抄sources被炒

港共都抄新加坡政府捐錢啦

屌用turnitin啦

唔同喎
公益金落黎自己袋
只係拍場戲

What a coincidence!

Plagiarism

鎮黨委書記頂盡咪又係科級
芝麻綠豆官

Turnitin 99%?

1 CHECK 95%相同

隨意填寫體溫資料

好心改做當地醫院名,抄功課都唔識

支那人智商真係低

跟足=抄襲
跟唔足=反党

抄功課

跟又屌唔跟又屌

抄人技術 盜取知識產權又得 但唔比芝麻官抄文章

係咪俾中共用turnitin check 到plagiarism

成個post都問緊係咪用咗turnitin

有可能係中共想殺有份攪集中營班骨幹滅口